究竟愛係乜

已經失去曬方向 好攰

愛 似是一間屋一張卡
一齊擔一把遮 陽光空氣一架車
愛 似是一個人一直搵
一直等個一個人 一世一齊訓

係時候圍爐取暖

愛就係搵一個啱嘅人為佢付出所有

有可能你未遇到一個啱嘅人

有可能你未識得去付出所有

有可能你經歷太多，當你遇到一個啱嘅人嘅，你卻一秒嘅心動都付出唔到俾佢

不過絲(巴)打唔好咁灰，去努力生活，當愛情佔你人生部分愈少你愈認識自己反而愈大機會搵到一個適合你嘅人

其實我係人地對我好我就對人好
唔會捨得傷害任何人
所以人地叫我做乜就做
但我一啲都唔仲意同好攰

當一個人受傷得太多嘅時候 就會忘記愛嘅感覺係點

你唔識鍾意我 搞到人地對我好小小我都好易諗多

睇戲就好 永遠唔好將自己變成舞臺上面嘅人
個臺得自己一個 就冇謂啦

想佢好 真心想佢好

愛係一種意志

幾愛都好 都會淡
會出軌

commitment

願意付出所有

Ching I know that feel
學下愛自己多啲
學識拒絕同堅持自己 做人會舒服好多
無謂下下勉強自己成全別人
自己一啲都唔會開心

愛係要做出嚟

pmed

雙向
承諾
包容
接納
誠實

可惜
另一方未必會重視
習慣了對佢好
而佢又接納 令你覺得有機會
久而久之會變理所當然?
（兵?）